【日本Falcom】綜合討論區Vol.62【- 永續創軌法 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都404系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 10集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV -> 創軌
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
創軌之後仲有1xxx年嘅UNDER INVESTIGATION
軌跡系列網站

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 已於2019年9月推出

幻都404系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化 垃圾 無人權

距離股東大會仲有87日

上個po話normal難果位巴打通常點輸?比人S技一下秒?

刷回廊係咪打ex怪就得

香港警察幾時成立特務支援課挽回民望

其實公主有冇專用配件？
刷咗9個人嘅配件都未有公主一個碎片出

第三抽出勞拉老豆

我會skip 憑依嗰隻嘢，煩撚到仆街又無對應手段

打唔贏唯一一次死人

開英勇狂怒破佢防

比佢上左身就死緊

以前扣到咁上下血就會甩身，而家要打死先得好on9

碎片係唔係上場打嗰4個先會跌

10月1有大型更新

我自己係

訓咗幾耐？

其實邊part有vr

淫賤海灘

依個情報我用咗5舊水買返嚟

覺得瓦奇order好似好用過零驅動

低cost多turn
有驅動珠基本上已經係零驅

其實瓦奇本身都幾用好易裝珠 3個星杯騎士佢待遇最好 另外個兩個

凱文係咪未有過3d模組

應該係

9成剩係普攻/唔上buff/唔開盾

我好想要番神父明明d招又型又勁

爆左機...覺得呢集個故仔好差.....

btw放創軌
tg: hofaicomhk

想下好啦 f社巧環保唔會浪費資源

What's the rule in this game?

what're the rules in this game?

好on9..本身以為d飛機出黎會比個shot凱文.....
點知乜都無

冇整建模緊係冇

沒那個必要

未來都唔會有

個箭豬頭太難整，唔整了

短就約書亞 長就子安 以後全部咁

各位隕涕未

克警特務支援課係幫市民
黑警特務支援課應該會係專做国安工作

大陸驚 個名仲要叫港藍

藍港先啱

乜嘢嚟

今日個patch 降低埋提爾鋒個easy難度

肯定係，除非唔係

easy我都要玩邊走邊射先過到
個操作好難用

琴日第一次打 打完菲以為贏 點知殺個勞拉bb出黎

被電話驚化

全程㩒實r1滑行，攻擊嗰時先放手

衣衣

BBA

個hitbox好撚on9,橫斬都淨係打得中正面

幾十歲人先學人玩Social

支bb彈槍都係，射唔中某種敵人

時之魔槍，空之聖槍，有s技盾仲有技幫手補cp

果個乜鳩世界點解唔整多幾粒lin
咁咪贏囉

葱頭兩招攻擊s技真係好鬼型

型得一集，之後連人物模組都冇

軌跡系列最可憐主角

雖然有大食修女做伴

碧軌都有葱頭兩公婆出場㗎...

碧軌有得環保先出

閃軌創軌除咗個名出過之外影都唔見

閃4都叫有張圖，今次真係

安敦都多戲份過佢

有去過街市買餸都知

Hello moto

社長係咪玩鳩我，整條行唔到嘅路出嚟（個機關只有兩種模式）

（之前太忙 而家仲未爆機）

ller

虹✅

支豆豆炮真心on9

今晚開NM
玩完應該差唔多十一出update

十一再開Abyss?

NM玩新劇情算啦

QU4RTZ✅

屌你好似見到丹娜比人強姦咁
好心痛

BTW XS9幾時先出劇情補完版

下隻手遊補比你

玩到羅依德敗走村莊，比艾莉夾佢表明心意，純愛真好點解無惡壟，後宮同ntr線

呢pair咁耐係時候一對啦

連嘴嘴都未有，我估克警仲可以扮傻食女

錫左啦 係碧軌果陣 打最終boss之前果晚 仲話要同佢生好多仔添

莉夏真心正
依家入定盟主股差唔多

下有咩？ 莫非我揀左同莉夏詳談，佢講自己身世，之後喊，就學識左真比翼雙飛擊，我以為係必經劇情
原來又有分支？

果幕係睇好感度

屌早知刷艾莉睇生仔

次次都揀莉夏嘅我表示冇睇過呢幕

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

艾略特加條馬尾即刻變“扶他” 果然好潮流知道有小眾玩家鍾意呢類型有鳩既女仔

白兔幾時翻生太耐無玩閃，已經唔知咩事，閃4有復活咩？

閃4 true end同克洛一齊用雙至寶剩低嘅力量復活，亞莉莎老豆仲一早留定後備肉體俾白兔用

係咪大小姐都特別淫
瘋狂做愛生仔
btw 望番原來佢同分校長係遠親

係 睇下綠毛幾姣底

仲有皇女

佢長髮都正好多

絆劇情唔計

鳩同閪都有先叫扶他

咁到底有嘴定無嘴同點發動劇情？ 我無睇過討論生仔

任何絆劇情都當FF

碧軌攻入克洲之前夜晚係隊船上，
可以用對話方式，約一位好感度夠高既支援課隊友見

Btw零軌最後選艾莉既話碧軌個開頭會有唔同

正想post 呢段俾你po左

呢個係味碧改？ 點解同PSP碧個對話最尾有d唔同

上傳時間七年前

咁官方係艾莉既
但點都好過閃啦
本身係亞莉莎，個絆劇情搞到成個閃爛左一半(另外一半係個個人都要撈一d 劇情)
而家搞到黎恩成日扮豬食老虎咁溝女

我記得咩事PSP版要玩零果陣選左艾莉
之後碧玩到呢幕 就會埋呢集個好感加成之後先會告白羅生錫完艾莉果陣話要一生一世，羅生要生好多仔，之後艾莉眼泛淚光話好 咁

謝，繼續零後續既事羅爺真係識講野

所以羅生係閃串黎恩話自己有d自覺其實合理

係咪內地漢化組鳩譯定新版有自我審查覺得子宮向遊戲唔可以太露骨，要中二咁酸酸甜甜既純愛

呢層唔知但我真係對呢幕勁深印象可能真係翻譯問題

快d 1號等我快手打埋個boss俾我完game

出東幻二未

比xbox擊敗咗
執柒埋

咁咪出喺Xbox囉

試撚左勁多鋪先贏到vm hard 大少

打埋hard
普通已經難打

玩到冇野好玩 又唔想刷野
等十一先直接開第二輪abyss

試左幾種砌法
轉用俠盗連續抽卡先勉強清得切佢場

吓，點較vm難度?

我就針住對面精靈主打 其他怪唔係阻住曬我都費事理

同你差唔多砌法

咁多章
最難應該係羅爺第四章
得托娃一個法攻手

副班打break幾勁

Easy boss戰會有難度，但又偏太易
Normal又似好難
有無人係玩very easy? 係咪求其出野都過到？ 我最憎係新系列boss會亢奮回血加高防，要一條氣打死佢，開始覺得難玩，easy無限回廊第一層都輸左兩次

無聊到係度打波姆碰風之劍聖玩第二次就win 左

真心覺得RPG玩very easy 真心曬左d 依家咁Ge難度先叫有挑戰性

同埋你可以食精靈香架

英雄傳說9????

創係屬8定9?

前期就難
後面用下魔法
咩難度都好
隻boss想郁都郁唔到

同閃一樣都係8

又要等幾多年...
等到個孫出...都等哂個故仔

今日我惠生日 我問你答

對上一次見係咪王子結婚

唔係

玩住創軌買6合彩會唔會提高中獎率

我今晚同佢慶祝
牙惠你自己一個去邊玩?

二奶？

我要陪水瀨去唔到

[追加エピソード：第Ⅱ分校修学祭]

オーレリアの提案で修学祭が特別開催されることになったトールズ第Ⅱ分校。
密かに退学を決意していたアッシュは、ひょんなことから実行委員に推薦されてしまうが…

※「創の軌跡」10月の無料配信大型アップデートで追加されます

暫時未玩到有一個勇氣指令係會加幸運戰鬥有利條件發動

買到創軌已經用盡運氣

咁夜你睇到佢咩

Ller都唔緊要 仲要水狗

都是LLER，不用那麼細分

咩意思

唔好互相傷害

熄咗燈同惠都係一樣

同水狗唔係好熟
快撚d躝

睇到棚牙

啲LLer好l惡

水狗

水狗同我地唔係同種族

It is unlikely that Rhian Brewster or Harry Wilson will be risked tomorrow night against Lincoln City, with #lfc prepared to sell them both. #awlfc [@_pauljoyce]

Havertz 帶帽

瞓咗幾耐

岩岩訓醒

再瞓過啦

小日本居然喺國慶日更新遊戲 仲要搞獨立 其心可誅

你又想陷害社長

鼓吹獨立 強烈抵制f社產品

ps之前買的不算

堆填區見

笑死，社長簽名
係咪要出道做偶像了

無圖你話我簽都得啦

又想篡社長個位

打咗成晚都未出過金色封印石

係咪攞曬啦

不用分那麼細

都是LLer

太無聊開左惡夢二週目繼承曬所有boss 怪切菜咁切同埋原來唔駛再打番夢幻迴廊 自動開曬4層 ， 抽Ge角色order 係曬度 繼承到曬RP唔駛收集 唔駛刷野 唔睇劇情3個鐘已經打到CHAPTER 3工房就boss戰

唔講以為玩緊very easy mode

所以我等佢出最高難度先重玩

冇哂啲支線

搵少一集貓不知幾開心

不了啦 直接打最後個boss就算

好想要呢件

可能更新到第10層先有得抽

尼爾重製

肥沙

頭先二週目惡夢爆機打左11個鐘到就爆左痴線同埋發覺4000以上防 個boss 出必都打你唔死

今煬大炒格

唔係得五層咩

訓咗幾耐

呢件係日版店特嚟，髮型都變埋，好靚

點解R Williams

睇

對面屎波到咁....好難比評價....N Williams就真係唔掂喇，控傳都做唔好

Origi 都好屎

換法賓奴做乜

每人半場啦，想踼死vvd咩

VDB la

呢個一早見咗底，今季唔賣，下季應該都會走

R Williams d長傳幾好

冇乜機會wor

屌你呀，R Williams係咁鏟空氣

N Williams係度自轉360，R Williams就鏟空氣

Mark mud 7

早安都膠，出嚟撲空氣...

Sepp 未見底啦
係VVD話想踢佢先比R Williams玩下

贏7粒都要屌

有冇軌仔試過第一round BOSS行動+zero craft一嘢滅咗團

乜都做唔到on99

吾系軌仔 所以未試過

有冇東幼仔試過女主死左乜都做唔到On99

無 最後救返

用魔法隊
個boss大都出唔到啦

除咗我 捉到一個LLer了

邊個咁不知廉恥

牙處

原告變被告

幾隻字想屈9me
LLer

嘩屌....又一隻ller

ller好狡猾 身邊隨時有一隻

唉, LLer

緩交妹

又捉一隻

無圖你講乜都得啦

PS依度得牙三有特權唔貼圖

閃4剛打到克洛同神速入隊，使唔使咁多人打爆架梅爾卡巴超載(裝備迴路唔夠用呀)
果然克洛先係真愛，個大擁抱

我需.....
我們需要你呀

求問點解鎖小遊戲魔法少女第二集？ 入迷宮打球抽卡咁抽？

一粒紅波開一關

紅波有無話打第幾層開始跌得密同埋係咪限定跌？

限定嫁
下一關要下一層先有

打左半個鐘先跌一張樂園溝女卷要不斷玩水上電單車拿泳衣，但悠娜魔法少女裝仲正

魔法少女果隻野昆人做魔法少女個故事同小圓會唔會一樣咁黑暗

What's the rule of this game?

What are the rules of this game?

券唔駛特登打 開開吓箱就有
同埋shop定期會補一張

終於爆機，打左90個鐘

咁耐我60知鐘就爆左

咁快 你有打哂d小遊戲同夢幻回廊？

我好似70幾喺終章迴廊，諗着刷下碎片同升埋5格圍毆就weekend爆埋機等1號

係 打曬仲要夠曬人 足曬迴路 筆記

我連惡夢二週目都打爆埋係度等

好快

同埋個撚屌戰鬥筆記暫時得374個

終於爆左 玩左92個鐘 Hard 料理 釣魚 波姆碰全收集

冰女真係最岩做二奶

創之軌跡特典送嗰個主題係咩樣
有冇人可以 cap 嚟睇下

YouTube有

兩個都有？

入code有上面果個，下面果個點有？
想要

下面果個應該要買數位特典先有

下面嗰個要買跟電擊買日版先有
上面好似係港版初回

掃咗兩次1~4層一粒random金石都無0/4
係咪我做錯d咩

當佢刷裝game咁玩就得，慢慢刷

打第4層就得

往死裡打

。明年Falcom將迎來40週年慶典。在電玩之外，你有沒有準備什麼大驚喜？

40年是一個非常重要的轉型，當然我們已經有一些計劃。我想我們會在今年年底或2021初始宣布些這些事。

。最後一個問題！您有什麼清脆的信息或發展趣聞給我們的讀者嗎？

好吧，有一點我可以說，關於創之軌跡（順便說一下，我們想把它定位在西方）。其實，接下來《軌跡》的主角在《創之軌跡》中就有點可見一斑了。一次他到了西域，就可以可以猜測是誰了！

新一代遊戲機，尤其是自主開發的Falcom新圖形引擎，續作致力於改變人們的習慣。Falcom總裁經常不斷下一個《軌跡》，這款遊戲似乎更加雄心勃勃，必然實際上，該公司對移動領域的思考也是非常有趣的，尤其是Falcom回歸這一媒介也不是沒有可能。

同時，在我們這邊，我們很快就能享受到《英雄傳說：閃之軌跡IV》，該作即將10月27日在PS4和Switch上發售，2021年。 2021年2月5日在PS4上發售，同時也即將今年夏天在Switch和PC上發售。

根據線人情報12月16號會公布東幼2

我都係，掃左2次都冇放棄左

打完主線猜猜我是誰就停左 等10月更新再慢慢打

大少二少都係湯家華fd子黎

牙惠

牙胃唔好喊

反cup了

食咗春藥，咁都追和

點解仲未有同少校做愛既劇情！！！
佢哀傷既表情搞到我成日都想大大力同佢做愛！！！！

幾時有新作消息

栞死咗，乜都唔會有

變成咁

開倒車

咁都cup唔到 垃圾隊

劇情一樣？開頭果段嚟

好似啲大陸卡通片咁

打完頭五粒金石 係咪要爆機先有得再刷

我覺得爆完機刷會易D

好耐無睇過MTR 你問我搭

係 會有4粒random

圖？

屈完未

乜嘢係Mtr

d 飾品碎片要點刷?
唔知幾時拎左兩塊閃之碎片(黎恩飾品)
之後打極都打唔到

打強敵低機率出 對應返頭4名隊員

第一層個d都得?

不如唔好出

下面乜事？

聽日有得玩完神 唔等10月1了

玩支那垃圾game，你對唔對得住死咗嘅栞

小日本

鍊金無雙

大脾無雙

重點唔係下圖遮咗屎忽咩

d碎片有乜用？我好似冇用過

係咪上集異界條女黎？

有預感將啲劇情改爛哂

變online game會有乜劇情

手遊點都會塞啲濕鳩劇情落去

終於打完主線，個新引擎有啲太光亮

咩話曼城
牙g

未爆之前一至四層刷兩轉已經齊哂

下集軌跡會有幾多乖女

後防輪住爆
今季都係摺埋算

我屌佢老母 3串1斷佢
無左24k

我刷哂d封印石都未有一粒碎片多過2粒
3粒可以合角色專用飾品，一個角色一款

半一上盤比狗賭
好似仲深

去過樂園算唔算

-1.5/-2

玩完神想學8葉1刀流係唔係要寫信畀開發商叫佢地自煮燃髮

傷剩13個正選都敢買上盤
上兩場應該都開唔到上盤

收到風轉職做劍聖就識

上星期先開左

記錯左羸2:1

你話呢

知識改變.......

好正，玩創軌好多負能量灰心市民帶風向：唔通咩都唔做，最衰都係你地搞亂獨立，以前咪有，不如乖乖地做個順民

バージョン1.10（2020年10月1日配信予定）
EXチャプター「夢幻の彼方へ」の追加
夢幻回廊・深層領域の追加
エピソードの追加
金の封印石にプレイアブルキャラ「マクバーン」を追加
難易度「アビス」を追加
レベルキャップの開放によりレベル上限が180から250にアップ
本編クリア後に敵のレベル強化機能の追加
チーム編成メニューが正しく動作しない場合があるのを修正
リーダー切り替えが正しく動作しない場合があるのを修正
ミッションの達成度が正しく表示されない場合があるのを修正
誤字・脱字の修正
各種不具合の修正

劫炎

有冇人覺得東幼2已經超越咗軌跡 成為本世紀最期待遊戲

扮型MK仔

係咪諗住慢慢加人

整個自選武鬥大會就正
自己team同對面team都自己揀

有冇東幼揀

死人無得揀

你今晚開燈都唔會搵到水瀨

利咁勁點打

東山定係富士山出名d

佐倉山脈出名啲

幾時出聖女

畀人插咗

幾時出盟主

下集黎帝做交換教師去共和國溝埋萌主，咁咪有得用

比大少插爆咗

［求救急問 jj插騎神］

今日復課
同班同學去咗學校後花園上實戰堂
屌你老味個地下濕鳩到無喇喇裂開
好彩我食過下夜粥
反應得切 仲一手攬住咗個同班同學
避免佢受傷

屌那星
點知跌到落地下個陣
隻手軟綿綿就鍊多咗一兩下
原來揸咗落同學對大波波到

之後個條金髮大波妹星咗一巴
而家仲比佢眼超超
點搞

你班主任會叫你派手冊俾班同學，記住𥄫下條女姓乜

虛火嚟，好快連敗

條女姓r唔知乜
懶係神秘咁

屌奶星 套衫紅卜卜
好彩我愛國紅啫

小心 條女紅底

劇透扑

牙惠好波

咁呢個囉

「軌跡シリーズ500万本突破」記念配当による配当予想の修正に関するお知らせ

業績予想の修正に関するお知らせ

又賺

水狗不了

益會員

終於爆機 趕得切聽晚開波打

熱狗都打唔贏

仲以為係細個珍藏照

雲拿入波當贏

原來聽日就有大更新!!
請問有冇人知係唔係一到12點就有得更? thx

12點可以打黑龍

打老虎得唔得

無老虎打

咁打水獺

呢幾日假期要係迴廊度過了

沙灘就沙灘

未買

今晚同莉夏玩遊戲

我都想同莉夏玩波波

[おしらせ]

PS4用ストーリーRPG
「英雄伝説 創の軌跡（はじまりのきせき）」
無料大型アップデート『夢幻の彼方へ』は
10月1日(木) 0:00より配信スタートです！

（アップデート詳細はこちら↓）

#創の軌跡

日版可以早一個鐘同莉夏玩遊戲

n手莉夏

为庆祝国庆宣布延期更新

我到底玩緊咩遊戲。。。
Biohazard追跡者第二形態，高達系列太陽炮map兵器擊落地上的巨光

依家玩到終章有無攻略有全部幻獸位置拿失落魔法？
暫時去古戰場打左一隻，唔想哂時間搵，請劇透

有大陸零劇透攻略

用咗水至寶落返場雨
牛b死了

咁用咗乜會變LLER

東山

點樣拎❓

課左季票咪有

呀 我未課

9二周目飾品係咪直接裝2粒熊仔7號

熊仔7號垃圾黎 法個星杯先勁

唔一定季票，單獨買都得

今晚12 點睇下先

合到星杯前就有用

佢都二周目啦

LLER關東山乜事，唔好侮辱佢ok？

μ's收左皮之後再無LL

尋晚爆機刷咗粒金石等陣間一抽劫焰

日版未有update

下？ 無料唔係免費更新咩？ 即係觀賞新既小劇情要比錢？

克警版沙灘要錢

黎恩沙灘開頭唔識玩約艾瑪飲野哂左張溝女劵，原來最後影相時可以係咁望人對波同唔同地方直至問問題完場，不過最好笑係飲珍奶打卡係咪串香港人飲喜茶

今集都幾多笑位我自己覺得

係咪係PS store 俾度買?

日版有update

純粹其中一個單元要俾錢，好似因為支援VR

我都玩到人偶好感度up果度，真係好得意，佢仲好天真咁成日提住

痴線3舊黑石

咦仲有特殊對白咁有心機嘅

一早錄好晒唔放俾你住

幾個9唔答8嘅人

中文幾時先有UPDATE

唔俾我dl克警dlc

中日同步，等多陣應該會有

裝左要點睇
係dlc果到開左但唔見遊戲方石有

要更新到最新版本，去道具dlc開

中文有更新了

裝緊

艾莉正宮碓認

駛乜確認

克警組泳裝點先有？

冇嘢了

還埋克警沙灘一齊dl
之後dlc開

以為要玩小遊戲開

征服世界組特殊對話

有魔法少女組

有牧童笛嘅小學生書包
F社是咪痴撚咗線

好多組合，有排試

全部得個講字，冇嘢睇嘅

太多組合
多到D黑石溢出好多

第5層 abyss +50lv 隻boss成三百萬血

我nm無+50都打到想死，帶咗黎sir加3個法師

我有隻9000ats既黑兔 屈燃燒之心同黑兔陣

今次有冇關於夢幻迴廊主線劇情

有

玩咗一層覺得今次update幾有心

留名等睇一周目abyss痴線佬

少年....你太年輕了
用黑石合出嚟嘅武器可以再升兩級，你繼續刷把啦

剛課左季票，想問下而家未開創玩(未爆閃4),
到我開始玩創個時之後佢一路加既dlc係咪都會有返係度?

理論上個PS STORE一日未落架都可以DOWN返

咁都俾我估中

用馬克邦啦

好L屈CLS

究竟兩年半可以出到幾多部軌跡最後係咪百幾條友圍歐個boss

dlc 己通，
講左回廊的真相，解釋左點解會Error
，
之後再多一粒白色石，有三個故事

感受：個主線唔係好明佢想講咩，三個故事係純小說，冇得行下行下係有點可惜，不過 軌跡天下第一

劇透慎入，創軌一年後，17歲蕾恩

有新小說睇

又之鬼跡

更新左？ 你地打爆未等緊fifa 無咩時間玩

【商品化決定】
日本ファルコムが放つ大人気ゲーム「軌跡シリーズ」より、最新作『英雄伝説 創の軌跡』でも大活躍の「リィン・シュバルツァー」と「アルティナ・オライオン」がフィギュア化決定！
続報をお楽しみに！
↓ブログはこちら

想問第幾層先有新劇情睇

幫你出圖， 條link 死左

幾時出機娘瓦利馬

等咁耐， 終於肯出膠
唔計上次隻泳裝亞莉莎

睇完小說 你問你答

法國佢真係唔識
同埋屌你老味 水狗垃圾ja
咪講到侮辱咁難聽

眼鏡仔組合
竟然無黎蛇
閃3都叫戴過

想要2姐

廢中

黎蛇
幾時有騎神爛膠

500rp獎勵件裝好似buff咗？

黎蛇終於變成figure

想問下難度會唔會影響怪既經驗值

自動裝備高階裝都唔work...
成日都要手動裝番件衫同鞋。。。
同埋真係太多人，強化起上黎真係想死。。。
強化到裝備lV個陣乘番有四五十條友

個任點做？已經放左kia喺EX攻擊同魔法都試過

等等我尋晚都抽到呢個而家開機試

竟然係呢兩個

「傳說於此終結，亦於此創始。」
歡慶故事RPG《英雄傳說 創之軌跡》免費大型更新「夢幻的彼方」釋出！以主要登場角色群所設計的三張主視覺宣傳海報再加上日本Falcom近藤季洋社長、飾演「尤西斯‧艾爾巴雷亞」的立花慎之介先生及飾演「諾艾兒‧希卡」的淺野真澄小姐三人的親筆簽名的珍品，要抽選送給同樣熱愛軌跡的玩家們啦!!只要於活動期間完成以下指定的任務就有可以參加。
>>參加辦法&活動概要>>>>>>>>>>>>>>
1. 募集活動自10月1日至10月7日活動期間限定。
2. 於以下的留言處寫下「你最愛的創軌登場角色」及「理由」，並確定你已按「讚」加入及追蹤「雲豹娛樂官方粉絲團」，並「分享」這篇投稿。
3. 本活動幸運當選名單預定於10月12日(一)於本粉絲團發布。

居然有隻怪完全唔食魔法
魔法隊用戰技磨左好耐先過

我試咗ok喎 4個擺前1個後備琪雅order

正當我諗緊tio都計雙馬尾嘅時候佢自己都咁講

zero arts終於包埋失落魔法

多左咁多野要刷
升晒所有人真係可以直落玩下集

之後有機會再試吓，我refresh咗啲任

都係果句
軌跡幾時入機戰

新果本曉闇射手喺邊度有咁啱二週玩到遊樂場有12/13/14卷賣

去珍品度刷

下集

新回廊有幾多層

我爸是共和國已完

其實點解去到DLC 個任務獎勵都係得首次係高
都預左玩家係爆哂story 唔會太影響體驗架啦

一無次首次獎勵 想刷全員 黑礦武 好辛苦
連u物質獎勵都下降 要慢慢刷

屌有Bug

想問下創軌個故事完左味
岩岩爆左碧 準備開閃3

岩岩完左第6層

都算合理掛

共和國都好多元化

新難度既BOSS既行動速度好快, 係咁連續狂攻,
LV +50, +100完全冇得贏

我發現破解方法了 拎4隻上去送 死哂上個4隻一定先手 之後用羅蛇做永動機 利申打緊abyss +50

俾yt preview劇透

準備學武，仲去學八葉一刀流係咪會比人笑

out咗啦

想問下黑刀係咪用咗霸氣？

話唔定外之理

主要係佢個order
乜撚野僵直10倍

外之理都冇用啦

我屌。。。。
原來人物筆記差醫院個護士lindy.....
屌

其實每人都有復活就ok 一係用風哥delay一係搵羅疊滿速
利申打緊abyss +100

羅配皇女陣可以做到其他三個人不停爆s 同永遠都係自己turn 羅真係好撚勁

廢中係唔係痴撚線 著住軍服去其他國家旅行

F社環保

明顯懶得design衫

模組多咗碌棍好叻㗎啦

個劇情明明話4個一齊打，都唔見咗廢中，好心就咪咁懶一早整埋啦屌

order都無 廢中連琪雅都不如

都出咁多角點解唔出埋廢中

其實迴廊出下萊維都得啦

最多咪話佢返唔到現實世界

點解新劍聖咁撚柒

要相信肌肉的力量啊～～！

日本ファルコム
現在値(--:--)： -- 円 前日比： --(--％)

睇過段片死剩黑兔，黑兔開隱身之後硬直十倍，對面做唔到嘢幾十turn先到黑兔郁

4隱身戰術

4隱身打到最後佢狂暴連行三round 重新黎過

Oh excuse me, Harry Wilson???

估佢唔到，睇怕古蹟同佢都賣唔出，聯賽又冇佢份，坐到下個轉會窗

Shaqiri's omission tonight is down to transfer interest from at least two clubs. No risk taken with him by #LFC as a result.

No fitness issue.

#LFC

Grujic條友大踏步跑都幾快

沙短要走
個後備左閘去咗邊，米拿打閘嘅

太慢，佢打6號位只係各方面Downgrade嘅法賓奴

on9 penalty

拉傷大腿

想問有無人刷飾物碎片刷到唔想出去抽獎(銀色封印石)
較左VERY EASY 不停刷緊
不過靠核心都仲係14LV

未翻譯完 琳黛講日文

加速玩香蕉船好難玩

最後都係課咗金放暑假

點解我買咗暑假包安裝埋都冇泳衣同個game玩嘅

dlc item 開左未

係喎屌on9咗sor

有冇人知圖入面條女係邊個? 玩過零碧閃創都冇印象

應該係下集主角

變番女性做主角都不錯

下集主角人選
又鬼
森之遊人
劍之少女
劍之少女個青梅
限定卡片個紅毛
黎恩

咁似哥殺女神官

咁鍾意加「少女」係後面
過多幾年又要睇新角自嘲

創の軌跡 ザ・コンプリートガイド
￥2,300 + 税

■発売日：2020年10月24日

『創の軌跡』唯一の完全攻略本が登場。取りこぼしなくストーリーを進めるための攻略チャート、真・夢幻回廊攻略のほか、新久保だいすけ先生による4コマも収録。ラピス専用オリジナル衣装『殲滅天使』プロダクトコード付き。

咁易打使咩攻略
又出得遲

買件衫

二柱放魔法把聲做乜鳩 使唔使咁長氣

我都係咁諗但2300yen買件dlc衫好crazy

請遊擊士嗎

請npc

我要做安敦

nightmare 回廊5lv深處boss唔啪d加能力道具係咪唔會夠打 上左新月之鏡都s技秒全場

帶異常無效同白兔盾死頂

開黎蛇order都頂唔緊

一係白兔一係會長，黎sir克警減半太少

大人気ゲーム『英雄伝説 創の軌跡』より
『ラピス・ローゼンベルク』の抱き枕カバーの予約販売が開始されました！

今回も日本ファルコム様完全監修による抱き枕カバー限定イラストです！
かわいいイラストを鋭意制作中！お見逃しなく！

#創の軌跡 #抱き枕 #抱き枕カバー

冇發訊器不了

ファルコムカレンダー10月の背景壁紙
ダウンロード期間：2020年10月2日～2020年10月15日

收返埋算啦

宰相中完肺炎會唔會打內戰

開鳩共和國波好過

I am yr father 先

有無騎師救港？

羅蛇永動機 冇野唔夠打

呢個你都頂唔緊 最終boss你會跳樓

軌跡都要farm lv farm料

佢更新完左個迴㾿有個任係所有人250lv

見到呢句嘢 就知唔關 黎爺 事
你幾可見到 黎爺 有得咁老蕭

一係百迴 一係永動 一係一發收佢皮如果唔係真係唔知點搞

利申未試過一發

唔知點解隻馬克邦好勁打極都唔死

唔係都唔夠打

個迴路好似係復活兩次 打abyss覺得佢都係普通料

有劍之少女 同 冰之少女 點解無鋼之少女

遲下咪又係變做冰之剩女同劍之剩女

Shaqiri and Brewster both likely to leave
Grujjc, sell or not?

Grujjc有價好賣，上唔到一線

Shaqiri最好留返，不過太多傷

Brewster可以賣，set回購條款就最好，不佢似係純射手，冇身位冇速度，好難喺大會爭正選

有呢句都安心啲

試練之鑰EX係咪得8條？

試練聖女難打到仆街 最後勞拉重劍狅啪藥俾羅賽打算

咦二柱s技變咗5s+嘅，明明記得之前係5s

係咪打咗試練之門？

撚起就嬲 仲好意思整做特典

試練buff c技唔係s

社長心諗黑歷史都係整爛佢好過

個更新咁有料，玩足兩日先爆，社長有良心到

雷神兩公婆無s技，廢中無模組，舊角色s技全部重用，然後一個無人care嘅竟然有新模組s技

我百迴+物盾好似返咗去碧軌咁

最後要分三隊
又要執裝

最好自己執一執，否則都幾難打

打唔過你可以去大量去刷最終武器，依加礦石武器都有得強化，刷完可以 輕鬆過關

痴撚線變左肝game

仲奮戰緊黑龍 未得閒打創軌

無時間打機呀diu

黑龍仲難打過dlc

深淵難度終於要認真執裝備，不過有風哥就得
雖然打兩隻寶可夢都打左半個鐘

+50打小怪仲頂到，boss完全無理

有得同小滴玩vm

黎蛇乖乖地教書溝下學生妹算把啦

馬克邦係咪比人打死會變返原mode

練晒成堆角同埋所有核爆lv
d 碎片都仲係有排刷。。。

d 武器同防具都已經改晒
碎片真係低機率到

其實社長將呢d 可用角十之八九既下場都係變剩女
絆劇情搞到官配都無得寫出黎

屌那星 點解我未玩就睇劇透

黎蛇死咗

文尼中武漢肺炎

云云點做嘢

好彩international break

佢係成段冇翻譯到，第二次對話都係日文，好明顯做 校對 果個冇四周傾計

淫蟲恩

但班女又欲拒還迎

班女係不拒還迎喎。。。

第一次望都會係咁意話下
未睇哂，綠毛好似兩次都隨便你望咁

其實我都係玩咗兩三個角色

果啲所謂話下明顯都係花槍

我諗果陣佢問不如上房飲佢哋都狗衝

點解無得同仔一齊飲，呢方面社長做得唔好
利申飛機

講開其實一路我都覺得瓦奇係女扮男

社長歧視牙三

一日佢未肯上身裸體
一日都有女人既可能

佢係碧軌去沙灘果陣要匿埋換衫就硬係覺得佢係女

應該都係仔

不過已經唔記得左唔肯show出黎關唔關佢個聖痕事

冇交代過好似

但風哥唔係裸上身咩

利申：唔記得

風哥個聖痕人地送俾佢，唔係自身激發
洋蔥同瓦吉都係經歷完悲劇先識爆
可能有疤痕都唔定

所以風哥段劇情真係好夾硬嚟

我寧願佢寫閃2後跟師父修練遇到遺物暴走，之後攞到聖㾗算

F社對聖痕嘅設定好模糊 風哥之前 係畀聖痕選中 再吸收遺物力量

打多二百場就白金可以收檔

為咗風哥唔做閒角鳩up

雖然做咗聖杯騎士都係閒角

風哥閒到連一人一句廢話台詞都冇

百幾場1500真係好難頂

牙惠今晚就爽啦，有LL睇

渣雙刀嘅都扮過女裝

真係痴線 剩係要打試煉班人都差好多枝經驗水 點攪

更新完1.12開寶箱出日文

啱啱想講

究竟幾時先肯講那由多同軌跡有關係擺到明好多伏筆位

較敵人等級+50/100，升得好快

我諗緊如果較very easy 之後加100lv 咁刷LV得唔得呢

我就係咁升 一場+99999exp

頂原來真係得陣間搞搞佢先

迴路唔知咁得唔得

唔計你較乜難度 淨係計lv差距

咁very easy +100 點都容易刷過normal 加100

想問下買左季票，點裝落game度？

正 升得好撚快

DLC

核心裝百變 15lv有2倍exp 係最尾個層迴廊打
不過啲人過左200lv就唔係咁易+99999exp

買完要自己去store續個手動DL

咁起碼一野上左200 唔駛咁煩先

請問係game度開定係play store度開?
未開始玩, 但開創軌隻軌內容又唔見有，隻game啟動過一次，但未開始玩

1.12更新修正錯字漏字 但漏翻譯

有季票包左果樣野就自動免費咁解?

係，慢慢續個㩒....㩒完就入game，去道具>DLC開

Normal打完第層主力已經250

本來想打二週abyss

但一諗起騎神戰仲要冇自己啲裝就唔想重玩

最後都要餵屎俾你食

normal都要打成粒鐘

abyss不敢想像

仲要未計輸咗重打

更新咗開箱變晒日文
更仲衰過唔更

playstation store續個down
之後入game再係item既dlc到開

屌你隻尾boss又係咁屈即死，我中間嗰隊死剩冰女係回避裝先反擊死佢 仲要係兩個鐘前為咗打老豆先轉回避裝嘅

最尾隻boss係傻傻地 唔用永動/百迴 真係唔識打

1.13

云云好痴線，逼班員工瘋狂ot

做錯唔洗補鑊咩

有LL睇都唔使咁開心嘅

其他代理睬你都有味，想更新慢慢等

應該扣半年糧

打一次好喇
重打又係打成三場
打完柒都冇條

我今日ve刷左幾場 最後個phase有好撚多粒升武器個啲黑石 反正ve都係秒

玩NM+100頭先3隱身加隻百迴磨6分鐘死咗佢
諗返都覺得嘥時間

我第一次係abyss +100 第1phase都打左十分鐘

cls final boss 最尾個場咁屈

vm道場有啲失望
仲諗住有新玩法
完全唔夠喉

肝到爆炸
個個都要拉到180lv
黎蛇一刀流都要拉幾個鐘

會唔會最後學機戰Z咁 D聖痕可以搶黎搶去集齊12個就召喚神龍

隻創軌搞乜咁多 patch update

Man City

今日喊到收唔到聲了

我都喊了

咩話
垃圾之作macross delta都有續作

虹好好睇

LL不了

要不是支那武漢肺炎，一早上咗畫

又捉到一隻ller

唔好拎我同LLER相提並論

人哋睇LL睇到喊，你又喊乜鬼

俾leeds打到喊

Sor，誤會咗你

隻game以後係咪都係話條友係乜柒乜柒流既高手

試煉之門EX1 條鎖匙係邊

繼續開箱，開到為止

好似個個都係乜柒流

下集有流派東方不敗

LLer很古惑

不代表是ller

有睇就是LLER

你都是LLer

咪屈我，你知唔知咁樣係對我好大嘅侮辱

咁留意 u很很定有see

10月4日 晴
今天LLER空群而出

幅圖牙惠cap落嚟

呢度好恐怖，好多LLER收收埋埋

樓上已經有3個

垃圾macross狗

第4個

幾時播你都知

個沙灘到底整嚟做咩，不停飲特飲，賴尿喇

你focus係杯飲品梗係唔知做緊咩

衣衣戴口罩好睇過唔戴

無意中睇到

六花呢？

喺我隔離一齊睇緊

場波好鳩

曼聯搞到場波好鳩

雖然我同49000不共戴天
不過我都好撚憎拉美拿同熱狗
呢到地球聯合軍反熱

反獌一定行先過反熱
拉美拿本身都係陰陰濕濕，不過馬斯亞報服抵佢紅牌

兒子好fit

兒子生性病母倍感安慰

笑撚死
曼9比人黑
好爽

紅牌之前d失波真係
不過熱狗都要高射炮處刑

兩隊都唔係無辜 紅多幾個就岩

我地呢到好似 2猁2軌1鏝

巴打捧曼聯？

我唔理喇
最憎就係熱狗同曼狗

列斯聯

正常拿美拉點都要補返張黃牌

野比爾沙大熊貓

補左黃

反獌大將軍嚟喎

原來有補，而家換走埋

我細個淨係睇垃圾利同列斯聯d波
因為老豆好撚憎曼聯，一開波就會開到好大聲
去英國就帶我睇雲佬比阿狗圍
同埋 列斯聯仇家真係多到好似場場都大戰咁
跟住冇乜點睇波，淨係知列斯唔見左
上到中學先捧利，先知列斯聯去邊

又一粒

個位空到 普巴完全甩晒

有望打破主場最大敗仗紀錄

列斯聯同獌嘅仇口仲大過利同獌

細個我中意舒米高 我老豆笠左件奧雲比我
大個見條友咁反骨就真係
其實我真真正正撐利係費托走果陣
唔知點解好撚中意 古治 盧卡斯 艾加 史基泰爾佢地果種熱血同義氣

Liverpool face Alisson concern after goalkeeper suffers shoulder injury in training | @_ChrisBascombe

Dunno out until when

Liverpool should know more on Monday as to the full extent of Alisson’s condition. #awlfc [@_ChrisBascombe]

舒米高利連佢個仔都憎埋，奧雲呢隻正宗25狗
我就對上一次拎歐聯嗰時開始留意利，到足總盃決賽謝拉特40多碼嗰時開始鐘意

嗰時賓賓幫利組咗隊世界級嘅球隊，可惜乜盃都爭唔到

龍門嚟講佢都算多傷

Shoulder injury 應該唔會太耐
除非係一個月既dislocated shoulder

唔同部位就算啦

炒19000

其實我對Adrian冇乜反感
除左歐聯果場

Jurgen Klopp expects to have Thiago Alcantara back for the Merseyside derby. Sadio Mane will also be back from self-isolation before the trip to Goodison Park [@_ChrisBascombe]

Jose : "If there's one team that can't cry about var is Manchester United" 😂😂😂

#MUNTOT

佢同卡列斯一樣，平時冇乜犯大錯，但去到關鍵時刻先派一獲大膠

普世歡騰

咁卡列斯係接波手法都有問題既
阿祖安係無啦啦on99判斷出晒錯

即派膠...

收返

條後防穿晒窿

鳩柏豪一腳就比穿

on9????

頭先笑完獌狗，而家...

報應

龍派膠
右路出事
Trent同Gomez回防慢到on9下下比柏豪劏穿
防中得法賓奴
老母係左路活動, Keita冇軒達臣果種補位

出Minamino咪撚出Firmino ok?

第1球輸龍
第2, 4球輸Gomez
第3球鳩射彈中人就算。。。

Our first ‘easy’ game of the season this football club does not make sense

I don't think this is a system issue. I don't think Klopp has anything wrong tonight. The team have just been bad. Purely, simply bad. Positioning is off, they look sluggish, lots of bad choices being made.

真係出南野，換走基達似打4231

第二球冇人幫波，喺禁區單對單

成班友以為自己頂過左魔鬼賽程就輕敵

深潛，下年見

same, 青山不改 綠水長流，唔贏愛華頓我都唔會再係到了

7:2又咩玩法

琴晚d 波估死人

一係入 一係唔入

利
今個post得車狗可以開心下

雲拿kai仔打唔起都唔開心得晒

隻腳fail 不了

笑到我

好可愛

認同牙軌

你都覺得隻公仔好可愛

both la

2隻嚟㗎 我以為同一隻

唔L係唔通真係師姐定其實唔只幾個弟子啊

可能仲有個師叔收徒弟呢

玲17 勁正好有女人味

load檔變save檔，無法戰鬥次數永遠都係一

黎神最後一個姐
之前有幾多個都無講

越大越正

其實係亞妮拉絲老母

黑絲都著埋

黎sir好似有講望落同佢差唔多大?

支持永續黎sir
共和國篇攻略師姐

差唔多大得師姐冇第二個啦 佢21

有預感下集都係三個故事交錯線最終boss好廢

蕾恩 新A 遊擊士劍之少女 同埋應該黎ching

廢到仆街wo我仲要唔係條條友足250

副核裝護符就唔怕即死啦

唔會有黎蛇線啦，短篇都講咗搵師姐身份唔係佢嘅工作

奇就奇在黎蛇唔知自除咗亞妮拉絲之外仲有師姐

我7條友
黎生 羅爺 黑兔 分校長 風之劍聖 二柱 克洛 劫炎 8條友250lv 咁個陣容屈到PK NORMAL 最終戰 黎ching 分校長 劫炎 黑兔 做攻擊手 加爆裂之力 加圍歐 副核裝護符 最終boss 猶如垃圾想Delete 都做唔到

唔係佢Ge話咁應該係師姐線

我唔記得條友係味有兄弟姐妹我記得空軌有講 如果有咁應該係

可能孫女入隊順手解埋呢，不過99.9%收尾都要黎sir出嚟講咗要佢真正完成八葉，同埋點會唔俾機會親生仔挽回面子，再輸真係攞部高達出嚟打死師姐

叫齊7色黎蛇一人一型打死佢

？

我利

又話贏咗愛狗先上水

法國呢張圖蘭迪圖戴咗結婚戒指

黎神10歲做徒弟 黎神講過公主好似細過佢 公主又叫佢做師弟 但係廢老收咗黎神之後就陪佢修練 邊有時間理師姐 咁師姐應該係萬中無一 骨骼精奇

我都唔知自己講緊乜

黎蛇好似艾約咁客串下都ok嘅 唔想睇佢迷惘到共和國
黎蛇揸高達前應該會call 40人出黎圍毆師姐先

今次一定唔止40人

渣高達，啲卒機重難打過BOSS係咩玩法

呢兩年黎支援科有冇出過糧
羅爺係咪咬老軟

而家係咪改左分解斯托雷加嚟刷U物質？我買完無得分解

我想貼錢爬通風管

你爬就係紅底

改咗200同300蚊鞋無得分 仲有交換賺錢都改咗
乖乖地刷迴廊啦 80000蚊買100舊U

F社係都要搞到咁肝

十年前嘅東山

十年前嘅水瀨

JK祈

十年前嘅衣衣

10年前嘅牙軌係咪軌仔

而家嘅東山>>>>>>>>十年前嘅東山

係 依家成熟好多

以前面型同而家差牀遠...

有冇參考圖

水瀨同東山我都有 你想睇邊個先

以前青澀好多

灰之魔女出咗未？

終於拎起心肝去爆機
後面劇情又幾正
同埋終戰都幾多嘢打

話時話，牙三喺驚入面係咪同設定有啲出入
小說入面話佢易mark難引爆，但驚入面就係機率mark100%引爆
雖然跟小說的話就同普通爆擊差唔多

同軌po個牙三好大出入

是，佢有女我無

你要殺個人條女先送上門

有新圖

恩

圖呢？

牙三有特別嘅貼圖技巧 你睇唔到係你嘅問題

話明純圖片討論區，點會有文字

無圖

無圖你躝出嚟做乜

兩個綠毛

左邊我帶左返屋企 右邊留俾你地

莉夏同勞拉新圖

勞拉世界第一

無圖你躝出黎把撚

我點知隻獺躝出嚟做乜

水瀨好可愛

套魔王城說晚安把聲根本係黑兔黎

黑黎蛇

人都死咗唔好再bin

未爆機呀

最後有隻九尾狐聖獸出嚟復活咗全系列最重要嘅角色

牙軌

哦，嗰隻垃圾game，99蚊買返嚟，玩完嬲到啪碟

不如十年後先貼

紅底十年前點睇

十年前已經係姨姨

咁講嘢

乜水

寒蟬都唔識

同我所知嘅畫風有好大出入

姨姨早晨

新篇

開咗燈未

港伏Psn封未

ただ愛してる ただ愛してる

有無黎蛇模組打黑龍

睇額外篇章，黎恩又有新女，共和國之行既師姐

見到有間鋪創軌個價跌穿400，終於買得落手

再過兩個月99蚊清倉

共和國嘅事唔關佢事

半年後唔敢擺出嚟
買果陣要講暗號

我入咗10盒閃4中限死貨都唔敢拎出嚟賣

新出都係要講暗號

米莉亞姆會長大

然後被拋棄

柒番谷
我冇睇死神都知幾柒

新手 請問幾時有第2次大型更新?

禮拜六晚
牙奶說的

殺咗黑龍
你問我答

東幼2幾時出

一早出咗

有冇死忠知道PS5相唔相容東幼?

覺得煌黑難打定佢
煌黑難打10倍

社長容不下東奶

單挑煌黑難 要焗住用屬攻 又難撞牆

法國你成日反好遊戲

社長反又屈我反

你係唔係成日反轉件衫嚟著

遊戲不相容名單(僅能在PS4執行)：

DWVR
Afro Samurai 2 Revenge of Kuma Volume One
TT Isle of Man - Ride on the Edge 2（在台灣公布名單之列）
Just Deal With It!
Shadow Complex Remastered
Robinson: The Journey
We Sing
Hitman Go: Definitive Edition
Shadwen（在台灣公布名單之列）
Joe's Diner
東京幻都

突發

LLer

自嘲？

啲LLER成日混入人群扮無辜

笑甚麼 你也是

咪屈我，睇都冇睇過

我睇過祈妹張相唔等如如我睇過祈妹全相

打到第四章尾聲發現差一個寶箱

第4章先漏即係喺，終章可以俾你執返

全部都係
不用細分
東山都有配過

しずく

善良的槍

miss咗隻小怪

垃圾抄PO